阿仙奴計劃申請歐霸盃勝利巡遊

【Now Sports-體育】英超勁旅阿仙奴被踢爆，早在今年3月已計劃為歐霸盃進行勝利巡遊，信心爆棚！

英國《每日郵報》披露，一封電郵證實兵工廠在歐霸盃作客雷恩前，已在計劃勝利巡遊，對爭標前景充滿信心。

阿仙奴與地方議會的電郵顯示，今年3月6日時開始準備歐霸盃冠軍巡遊，內容指：「己隊距離捧盃仍有一條長路，但也要計劃一下，你們會支持我們的活動嗎？」 地方議會內部郵件回覆指，屆時將支持兵工廠的巡遊進行。
同時，兵工廠若可在決賽擊敗車路士封王，夏天的轉會預算至少達5000萬鎊，有助領隊艾美利使得更具彈性。從電視轉播收入計算，球隊目前在歐霸盃已獲得3100萬鎊，若可捧盃便增至3490萬鎊，加上下季歐聯入場券至少值3825萬鎊，收入不菲，買人預算自然手鬆一點。

反之最終贏家車路士，暫時仍沒有勝利巡遊的打算

呢隊波真係好撚柒
利申14年阿狗

反之最終贏家車路士，暫時仍沒有勝利巡遊的打算

車仔最想要既係歐聯 而且歐霸已經拎過啦
阿狗已經唔係同車仔同一個lv

可以學我地克羅地亞搞亞軍巡遊